北方戰線 - 我們並不孤獨

湖北仙桃10万人游行武警打人：

所以不要黨國不分。說普通話的，大陸出身的不全是支那人。
我們歡迎反共的中國人！共產黨，被焚燒吧！

睇片武警對比香港相對仁慈啦